「巧合？」點解咁多歌手入左環球都會情緒病？

張國榮
陳奕迅
張敬軒
藍奕邦
關淑怡
盧凱彤

睇過報道盧凱彤入環球前已經有情緒病

真係好多都有又會咁啱嘅